有無試過發夢影響到現實

發夢俾喪屍追 一手抓落嚟嚇醒 醒返發現個膊頭真係有抓痕
發夢開片 醒返又真係瘀咗
發夢沉親 現實覺得到唞唔到氣個心口壓住 用力起身之後即刻深呼吸

咁係咪撞鬼

我黎

然後有日發夢死左...

sor大力左少少

應該係最舒服

如果發開心嘅夢 醒番只會更加唔開心

試過笑醒咗 笑出聲嗰隻 醒咗勁失落

其實係現實影響到發夢 你physically感受到啲嘢導致你發個夢同痛個位有關
利申：睇書 9up

但之前無痕

唔鍾意發好夢成朝心情咁就無咗

可以入返去繼續發 控制到

發春夢會唔會變條女出嚟

你試下

發夢發到唔知醒搞到遲到

第種影響

自己打自己

夢遺要洗被

發夢好急尿行入廁所褲都除埋坐底一痾嗰下就feel到好暖好濕然之後醒一醒心諗仆街喇就再瞓返

幾廿歲人重尿床

有話今時今日？

我都試過，細個發夢好急，問屋企人去唔去得，佢話得，跟著醒左既我就

啱啱先睇完the oa

控制到又點 假既

好帽睇

不斷入返去
當你瞓覺多過清醒 咁你嘅夢境就會成為你嘅現實

發夢屌閪, 起身真係射左

我都試過笑醒左 諗番起覺得有d on9

但醒嗰下記唔起發咗咩咁開心
記得嘅都係噩夢

好好睇

有無成日發同一個夢

成日夢遺

會 好易發返相同夢 每次都發多過上一次但之後又會失靈

發夢整熄左個鬧鐘 現實訓過龍番工遲到

有

有無人夢見未來? 只係一剎那片段

你呀嫂..

成日覺得去到一個陌生地方/有嘢做嘅嘢講嘅嘢好熟口熟面咁
之後先醒起發夢發過一模一樣嘅嘢

屌你

我試過夢到格勒底
起身真係痛

夢到隻貓咁巨嘅甲由騎住隻貓
嗰晚貓貓就走咗

樓主幾時夢見我中六鴿彩？

夢見你係春夢

屌我真係晚晚春夢 唔知做乜柒

想發....好耐無發過

就快停經

好撚想快啲更年期

夢見ts同tom

你已經係...

乜野好撚想

咁我應該斬死條女先

唔想嚟m 臭仆街

=好撚+想

綁撚住你係張凳度睇

我嚟一兩日 但嚟之前好辛苦

睇到拖手相都嬲到仆街

我又係嚟得少日但一係量多一係量少到無谷嗰陣嚟嗰陣都全身痛唔聚財

瞓醒：真係痴咗級

嚟得日少其實我擔心係有病

返青山啦

嚟得少仲要跨月先on9

你已經嚮

咁你真係有病check下好

你未入我唔敢

軟腳趾避沙蟲

大家隔來鄰舍無謂咁見外

我都係

係 我係看護

唔知好過知

幫人執屎執尿

入醫院真係好撚on9 入一入完會搞到就嚟死咁

好過俾人叫食屎

都唔知係想你休息定唔想你休
隔兩三個鐘摷醒你

一嬲都食屎..

晨早流流叫你起身食早餐 我屌你老母

好耐冇發過夢

你慢慢

仲要食你整嗰啲

試過發夢屌左樓主老母

呵埋比你食wor

唔係掛

on9 啲人食我整啲嘢食到jap jap聲

之後生咗我？

有fd話佢由六歲就冇發過夢

你趁熱

前世未食過好嘢

點解會無夢發

之後你個腦比我屌殘左

點知佢

飲緊湯😳

今世食完就要去下世了

係咩係咩

好耐冇發過夢 <<

食緊紅油抄手

食物中毒